1)Разница в том, что setTimeout() сработает только один раз, а setInterval()
будет срабатывать каждый раз через определённое время 

2)Если передать нулевую задержку, то она сработает мгновенно, но только после того
как очиститься стек вызовов и другие процессы завершатся 

3)Чтобы в какой-то момент мы смогли прекратить этот интервал 